係香港返左幾年工，已經有想移民既衝動!!!

好驚日日返工放工咁就一世

日日上youtube睇人地國家d寫意生活，再望出office窗口真係想劈炮飛去外國住

好後悔點解當年唔揀去外國讀書